一句到尾，捐血畀紅十字會定捐畀蚊

捐紅十字會畀我屋企人以備不時之需

益蚊都唔撚益你班蝗蟲

利申：十幾粒蚊懶

希望收集負皮獻畀紅十字會班仆街

駛你捐咩

捐隻蚊俾紅十字

唔捐佢咒鳩我